垃圾五毛壇高登音樂台竟然攞大陸人傳染肺炎比香港人嚟笑

政府已經想整死香港人
呢個閪網啲人仲幸災樂禍

作一大堆肺炎歌又唔好笑都算啦

仲要講到香港人比高鐵武漢狗傳染好撚開心咁

可唔可以一齊投訴到佢地啲page收皮

關你撚事咩兒登仔
兒登一樣大把人改肺炎歌啦

係好笑喎，大部分唔爭取自己應有權利
最後自食其果，真係笑撚死人

五毛笑大陸人，第一次見

Qbear同漏奶都唔識child登

高登音樂台都唔識就企開啲啦

漏奶哥哥堅系我醉愛

我屌鳩你鬧我漏奶哥

我唔割膠登音樂台

樓主高登仔嚟，高登無人上就成撚日意走嚟貼高登post

哈哈